\section{Introdução}
\label{sec:introducao}
Este capítulo contextualiza o problema abordado, os objetivos do projeto e a importância da aplicação desenvolvida.

\subsection{Contextualização}
\label{subsec:contextualizacao}
Breve descrição do domínio do problema e do cenário em que o sistema se insere.

\subsection{Objetivos}
\label{subsec:objetivos}
Definição clara do que se pretende alcançar com a implementação do sistema.

\section{Desenvolvimento de Conceito}
\label{sec:conceito}
Esta etapa focou na definição do escopo e na compreensão das demandas do sistema, servindo como base para as fases subsequentes.

\subsection{Análise de Necessidades}
Identificação dos problemas a serem resolvidos e das lacunas que o sistema visa preencher.

\subsection{Requisitos Funcionais}
Definição das funcionalidades essenciais que o sistema deve oferecer para atender aos usuários.

\section{Metodologia}
\label{sec:metodologia}
Este capítulo descreve os processos, ferramentas e padrões arquiteturais adotados no desenvolvimento do projeto.

\subsection{Modelagem Orientada a Objetos}
\label{subsec:modelagem}
Detalhamento dos diagramas de classes, sequência e estados que guiaram a implementação.

\subsection{Padrões de Projeto e Arquitetura}
\label{subsec:padroes}
Descrição do uso de padrões (ex: Factory, Strategy, Repository) e da organização das camadas (API, Domínio, Persistência).

\subsection{Tecnologias e Ferramentas}
\label{subsec:tecnologias}
Lista das tecnologias utilizadas (Python, FastAPI, SQLModel, Docker, Just, etc.).

\section{Resultados}
\label{sec:resultados}
Neste capítulo são apresentados os resultados obtidos, as evidências de funcionamento e a análise crítica do sistema entregue.

\subsection{Funcionalidades Implementadas}
\label{subsec:funcionalidades}
Resumo das principais funcionalidades entregues e seu comportamento esperado.

\subsection{Verificação e Testes}
\label{subsec:testes}
Apresentação dos resultados dos testes automatizados e cobertura de código.

\subsection{Análise Crítica}
\label{subsec:analise}
Discussão sobre os desafios encontrados, limitações do sistema e possíveis melhorias futuras.
